時事台班鬼原來最推崇議員扮工，唔怪得知攬炒都要人投泛民

鬼：總好過乜都唔做呀！

唔知道兩夫婦扮扑野究竟生唔生到B？

入波台埋堆又比人撚到敗走
入成人台連打字都唔識比人笑智障
而家靠黎時事台搏屌都冇人理

白卡仔真係好失敗，五毛都不如

睇黎時事台班鬼好唔滿意我講到咁白，又入黎搗亂。

其實2011年就預見到今日內會既結果

呢條傻西熱狗係舊登已經出晒名

又引咗d鬼入黎表現真我

樓主搞分化，熱狗，5毛
我只係知2019年同之後既政治，翻舊帳既就係鬼
泛民就做左好多野啦，樓主你又做過咩?淨係識屌泛民
「不要問泛民為你做過什麼，而是問你為泛民做過什麼」呀
總之立會要35+，其他唔好問我！

唔支持泛民左膠關搞分化咩事？即係美軍屌你地既另一個老細共產黨有幾唔岩咁就係分化？擺到明係明屌啦，邊係分化呀？動詞都用錯，你連拎白卡既資格都冇，零智力